{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040922",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho888956992/myeongdong-lupeutab-hoseutel-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698838966405&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6156735&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=145455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=219336624&selectedRatePlan=282163978&expediaPropertyId=27748656&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오요 루프탑 호스텔"
    },
    "text": "オヨルーフトップホステルは、徒歩で明洞通りや南大門市場に到達できる距離に位置しています。 また、ロッテアウトレット - ソウル駅店及び東大門歴史文化公園も車で5分の距離に位置しています。 明洞駅と忠武路駅からも徒歩で移動でき、公共交通機関の利用に便利です。 ホテルは計21の客室で構成されており、チェックインは15:00から可能で、22:00まで完了します。 ただし、客室利用状況によってはレイトチェックインも可能となります。 チェックアウト時間は11:00です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。 チェックインの際に必要な事項としては、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、写真付きの政府発行身分証明書が必要になる場合があります。 チェックインは満18歳から可能で、満6歳以下のお子様は保護者や保護者と同じ客室で寝具を追加せずにご利用いただく場合、無料で宿泊できます。 ペットは同伴できません。 インターネットは共用エリアで無料WiFiが提供され、客室内でも無料WiFiが利用できます。 駐車スペースは施設内にありません。 喫煙は指定された区域でのみ可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "オヨルーフトップホステルの場所はどこですか？",
            "answer": "オヨルーフトップホステルは明洞通りや南大門市場に徒歩で到達できる距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オヨルーフトップホステルから近くの観光スポットはありますか？",
            "answer": "オヨルーフトップホステルからはロッテアウトレット - ソウル駅店や東大門歴史文化公園が車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オヨルーフトップホステルへのアクセス手段はありますか？",
            "answer": "オヨルーフトップホステルは明洞駅と忠武路駅から徒歩で移動でき、公共交通機関の利用に便利です。"
        },
        {
            "question": "オヨルーフトップホステルのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "オヨルーフトップホステルのチェックインは15:00から22:00まで可能です。チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "オヨルーフトップホステルでの滞在に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細は確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "オヨルーフトップホステルへのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真付きの政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊に関するルールはありますか？",
            "answer": "満18歳以上のお子様は宿泊が可能ですが、満6歳以下のお子様は保護者と同じ客室で寝具を追加せずにご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でのインターネット接続は可能ですか？",
            "answer": "はい、オヨルーフトップホステルでは共用エリアと客室内で無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内に駐車スペースはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、オヨルーフトップホステルには駐車スペースはありません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は指定された区域でのみ可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 547
    }
}